[牛艇半場77:27] 2020-21 NBA 常規賽討論區 (4)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

笑撚死人

Ibaka好勁

PG係咁炒 佢就係咁補
睇得出佢博老命唔想第時俾人提起呢場

ibaka一指完kennard守, kennard就甩位俾人cut in

1st quarter 輸25分熄咗冇睇
一睇bleacher report 嚇親

冇現場觀眾好可惜

牛仔呢節追唔返50分就唔睇了

真

小牛以為報錯分

小牛盡情大炒吧話哂上年比佢哋踢出局

想知隻癲狗諗緊啲乜嘢咁串

Kawai咁快就輪休定傷

呢場快艇主場
輸到咁應該變到依家一樣空

上場比Ibaka team kill呀

俾Ibaka撞到爆缸

唔爭在破埋最大分差個紀錄啦

當值暫時都未搵返D3分手感

50 again

短晒

快艇成隊應該心諗好彩冇現場觀眾

Lac廢撚到，好彩買唔切

外投shot selection咁差又無謂咁step back好難有手感

咁佢以前都係咁射既
依家打緊第三場總數2/17

我估今日隊快艇如果對尼克都會被屠

第四節要贏21分先平到記錄

應該改囉
同埋肥咗囉

三節57分好耐冇見過

doncic出嚟刷埋3雙先啦

歷史紀錄最多輸幾多

68

53

快艇洗唔洗出返D正選 後備再倒水咁輸

牛仔唔認真打了

Reggie Jackson係咁搶分

今日仲要係Staples Center double header, RMBJ 同AD到咗未

Green幾正

岩岩明明去到57分

仲叫time out

睇左呢場我好好奇CP3點會係Playoff比人炒58分
呢場半場贏50最大分差都係57咁大把

今日仲要Sky Sports免費youtube stream
播垃圾

最後收手唔打

都係Keep住50

51

波叔當年點輸58

輸金塊?

2009年首輪G4
雞塊121-63黃蜂

係咪有比立斯同入西決嗰年？

哇咩事，岩岩起身....究竟艇輸乜

Doc: 咪一9樣！

當值攞唔到大三元

波叔

大飛輸成咁

都破唔到波縮紀錄

係 輸58分

仲要季後賽

都幾難超越波縮

當年個陣點
大胃西 jack?

Tyson Chandler
David West
Peja
James Posey
Cp3

諗唔到點輸咁多

kennard垃圾到
難怪黑毛會嬲佢份續約

牛仔半場唔進攻都贏

全面升級

全面升級你識條春咩

可愛去哪兒

PG

牛仔係咪pg剋星 打親都碌柒

差少少召喚波縮

醫院

正常得pg 都唔會7到咁
話哂大飛個陣out兩件都未去到咁差

Lou都沉埋

Embiid 傷左定咩？唔見佢既

我艇勁到

仲以為睇錯，半場大炒50分，近代仲有邊隊可以做到

kd仲係咁屈

back tightness, out for the game

上面啲live link 死晒，有冇多條

依條試過入唔到

牛垃圾啲定勇垃圾啲

Simmons帶隊真係幾令人失望下....

等陣應該又有西登大戰睇

冇期望咪冇失望，一日唔射三分都唔好諗住行得遠

咩事...
76俾騎打
鹿俾NY打

小牛果場咩事

喂shamet廢撚到 有冇nba水平呀

點撚解唔出dvd

國唔國今日好多假波？

目測係後備倒水
不過應該都關閪唔射波事架啦

利申無睇

球證老抽?

我艇不嬲都創做歷史

個球證

點解Nash可以咁冷靜

網

金州連入兩件水貨慘過食屎

Nba真係好撚on9
NY 黃蜂 騎士炒到對面仆街

HAYWOOD

睇box score 好似係Tony Bardley 同Korkmaz命中渣

之前司令仲咁睇好oubre

喺腸個態係可以嘅

話口未完又柒

比見頂同化
唯有俾多d球權wiseman 可能有意外呢

要證明自己唔係玻璃人同爛約

想問下腸迷 oubre係你地個度個時係點打波

蜂同網呢場幾好睇

波波咁失策呀，呢球真係無理由challenge

Howard 早段foul trouble , Simmons 自己又好多TO (6 個，全隊最多）

勁撚多雞

蜂唔打柒爆炸頭

食T熱血豬波

其實本來冇乜嘢，但呢度之前同登子比，人哋殘陣打拓拎40+輸OT，西門就俾騎炒緊自己又爆唔起分

zion真係幾fit，走位，防守意識....
最恐怖既係你睇佢打波好似距離上限仲好遠

咩直呢個陣加埋Issac都幾勁下
fultz拎mip

蜂終於贏1場

BS半場5個TO
Harris 3個

KD唔入

牙波今年咁勁既

Brand交易走fultz
祝福佢勁過閪

不嬲勁

連續兩場廿加

尋日笑蜂班人

其實類似咁樣
都係唔識傳波
不過有手感射得入所以ok

睇完覺得好熱血

pj Washington垃圾 關鍵罰球兩球炒晒 差些輸

KD

oubre...

今日場場爆冷咁滯

瘤弱咩事

垃圾shamet三分射8中0
留返喺快艇咪幾好

連續3個TO

唔好talkshit啦 佢比人trade嫁

Wiseman算唔算係今年湧唯一驚喜

大波幾勁

good look airball都射得出

76打極都無追到分差
家下第四節落後21分
咁都贏到我幫閪含

可能球星全部開 P 開到腳軟
Nets 仲諗住無咁快會輸第一場

熱血亂棍流，湧將佢放bench搶分應該仲可以，宜家當正規軍用

勇真係唔係一般嘅廢...
諗住入左oubre 同埋見頂認真打波都應該頂得住
點知兩件都打到咁撚垃圾

今日弱隊奇蹟日？

所以佢上年係腸個陣我一路想佢打第六人
佢個種打法根本自成體系

curry到底做乜

一去冇回頭系列

原本以為今季最柒係火箭，點知勇更柒

腸同帝邊隊先係弱隊

火箭只要唔會on9到扔登登打無球廢極有譜
登登iso唔會過時

今年狀元同榜眼打左兩場都正常

今日係大爆冷日

勇又可以TANK多年
拎多個靚PICK就無敵

我好好奇西門子係咪打算退役前先將射波implement落佢進攻手段度
佢今日有一球long 2 range off dribble打算起手 但hesitate左一下又傳左出去

係

Curry打緊乜鳩

真 讓分既唔講贏盤 連贏波都唔得

76趁病西仲有期望，快快手交換哈登啦

唔識射波嘅控衛，衰過西書

唔係
冇諗射波 得閒掟兩球純粹過下手癮

西登大戰又要開波

巫第四節倒曬水

偷波好撚準

手感仔可以射到冇哂信心

curry心理係咪有問題

76 同鹿是咪假球
比數一撚樣咁濟

我錯了 @牙波牙

俾班隊友玩撚謝

如果球員同教練都無諗住正視問題，真係交易算
我寧願俾火箭大咬好過浪費MB

依家有Kelly等於打小個

打少個仲好
起碼唔會亂射

西門：唔識射
西書：以為自己識射

大家shooting selection 都係超差，兩個都西

傷病是比賽一部分

學唔到登子爆分熱血輸波

爆血管就有

西書係唔穩又鳩射姐，西門係直情唔射

curry個感覺比我係真係好傷心 佢成個表情就係唔知自己仲打黎做咩

今場唔係見頂比較穩勇依家已經收咗檔

我都睇佢炒睇到好傷心

兩年前仲爭梗冠，而家場場俾人強姦

大奇蹟日，幫賭場振興經濟

還債

我錯覺定點 coby white好似愈打愈好咁
雖然佢得分能力不嬲冇問題

琴日唔係話佢連續連射300球3分全入咩？

你錯覺

真係分分鐘輸埋公牛

就算呢幾場咁柒其實佢唔係真係唔準
佢個trajectory都係好靚 個波係無歪到 只係每一球都consistent咁短
好似每下都無信心無力射出去咁

其實佢好準的 只係炒哂咁解

咁點救救cur仔

準唔準都有得分真假

屌

不嬲覺得佢幾正，做第六人打亂戰一流

今日球迷奇遇記

唔穩定囉
爆幾場突然會有一場得幾分

佢事實上唔係可以一個人帶起廢隊嗰種球星，同一眉一樣實力頂級但一定要有好體系先贏到波

睇完蜂對網到依家仲係好熱血
好撚刺激

呢啲歸類為體系球星

咪屈啦吊

網勁撚柒都刺激?
黃蜂好穩陣喎，最尾仲控分

一個人可以carry
得rmbj?可愛？

13 14?

得lbj

David Lee
咖哩13連all star都唔係

all star係球迷揀姐

已經證明佢搶左LBJ 3冠
1年靠騎士3巨傷2件
2年靠KD屈機

但一眉帶燒鵝都入到po，宜家湧講緊輸魚腩

本身係遇咗網大炒嘛

可愛幾時有一人carry
帶領住細gasol Ibaka Lowry Siakam FVV打4星無咗2隻嘅殘陣勇叫一人carry?

Curry好似爆唔起分咁既 呢啲波佢應該最少拎35+先有得贏

不如每場20分輸波 保住球星個朵同個pick啦

係，球迷唔識波

後備呢

今年勇士入唔到咩

啲教練都唔識

教練揀姐

俾人zip嗰年

反勇真係戇鳩
屌你老母有冇睇條訓練片呀
連入100球證明咗真係準啦
佢想入嘅話就會入到
依幾場擺明特登tank啦 下年大年呀醒少少啦

lavine ho L hot

Lavine

兩件James lo

個T做乜撚

想問快艇咩事
冇左可愛都唔係柒到咁掛
PG13真係海鮮波既極致

AD同KAT夾咗唔打？

J brown快d走啦
留係綠軍成世比tatum 踩住

KAT 琴日對Jazz，整傷隻左手

兩件垃圾後場拍擋

咖喱
成隊靠你carry

curry入完球超遠三分好似有番D信心

左手手腕脫甩臼

垃圾Tatum成日都要射3分

重要咁撚遠

未見過佢三分絕殺過 上一場對鹿都係擦板撞彩

Jazz 勁 dirty

有冇人覺得tatum 比人吹大得好撚緊要

Tatum弱智剩返三秒先肯拍波 咁一定要遠射三分啦

無論輸緊1分定2分,都係要射3分

3分

手感仔

Curry

第四節先見返正常既手感仔

咖哩哥

Oubre廢撚到食屎

Kobe係佢偶像，應該係
個獨食格有少少似

brown>>>>>>>>>>>>>>tatum

平啦

勇士好熱血

以前逆境靠佛祖
依家逆境靠你啦咖喱

老啦
32歲啦

拜託嚟球絕殺三分

搵Oubre守已經知輸咗

勇d雞都幾黑

diu lavine cls

妹夫

大腸今期啲貨 唔係好掂

竟然係妹夫殺出

屌你勇咁都贏到

妹夫絕殺

勇士

妹夫carry

好撚熱血呀!!!!!

幾熱血 幾驚oubre絕殺

呢個咩人黎

Nice!

屌見到個comment係who tf is this guy

只要狼贏埋就係NBA大奇蹟日

curry妹夫, 李生

咁都贏到

咖哩打得好吃力

搵佢上正選 replace Oubre 啦

Who?

wow

勇贏牛點算大奇蹟

點贏，比湖sm緊

巴打幾勁

2負對2負
海軍鬥水兵咋

識波
燈到

勇既名將Lee都唔識？

今日算唔算開撚晒下盤 (無睇NBA 賭)

公鹿同網WIN做1.1 , 讓十幾分,輸埋

仲要輸20分
公鹿1.1倍win輸20分
等於巴基之星跑輸比五班馬

你點知呀
估唔估到NYK炒鹿廿分，小牛大炒艇50分先

湧17個steal?

估到

東岸龍頭騎士同魔術

拉開左要追就好難

Thanks

咁清你快D落盤贏首期啦

有冇人睇緊大腸打King屎

架仔呢場有返d態

估佢唔到

想知話全面升級同打完第一場出黎串柒柒個位ching去左邊

頭牌冇出呀

Oubre真係極品來，空哂射波唔會入，防守又畀人放題

劍橋組合屈到

上年大腸冇佢都8-0
知咩事

木狼個濕鳩狀元，早幾日唔係話NBA好易打咩，
而家一分都攞唔到

例牌下場贏番上黎威威

wiseman>>>>>>>edwards

防守都仲ok 但真係射得好撚廢
新秀果季都冇咁廢

同埋la球隊唔慣凌晨起身打波

佢會講返第一場咁屠猢
跟住又開始互咬

想問常規鹿去左邊

差仔直係好慘
除咗雀有得入下playoff之外其他都廢

放棄常規鹿呢個名, 要同playoff鹿平衡番

點解啲人可以幫牛仔打飛機明顯艇班人hea打

如果宜家D戰果不變 排西岸第一既將會係OKC

發覺東岸平均實力都勁左

贏左啦

馬刺嗰對垃圾收山啦 derozan同lma勁垃圾

廢老詹好好地同佢上一堂就啱啦

根本就tank唔撚到

要比人教訓下

常規巫呢

唔係叫開西波巫咩

常規賽俾你攞72勝都冇用啦
Playoff最重要

有西書可能仲西

Kelly Oubre is 0/31 on non dunk attempts so far this season

點解唔73

以為今日冇龜就贏啦

51分破左波縮個紀錄未

波縮58+po

騎入唔入到po

係要問呀？

今年d新仔真係好廢

3場波

除咗 wiseman

你識咩呀
新仔唔係打到當值吹羊都算廢啦

羊仔頭大半季都俾人話水貨

呢幾年d rookie拉高哂d standard
曾幾何時brogdon都係roy
過去三年既roy係病閪 當值 morant
邊比

鳩掟準過佢

而家冇一隊空個主控位出黎啦（除左活塞）但法國仔又唔係打得好好，活塞又咁大諗頭練幾個人都俾波佢地係手，又唔係當值個level

有冇諗過前三年既ROY先係正常

🥰🥰🥰🥰

Brogdan好失禮你咩
25m咁高水準

當值 morant rookie season已經帶到隊你同我講正常？
你真心定假膠呀jeff哥

你知唔知扑頓新秀個時幾勁呀
10.2/2.8/4.2/1.1
個年榜眼
Ig 9.4/4.0/2.1/0.6
探花
JB 6.6/2.8/0.8/0.4
閪傷9左訓一年呀大佬

湖人

你答緊jeff gor? 我冇話扑頓廢呀

今日啲波咩事？
艇網鹿76全輸
勇贏

你係要加句湧贏真係好屌鬼

廢囉仆街

唔係贏就輸㗎啦

依家都係

有一場表現唔好已經係水貨廢物

強隊輸波日
輸波先係強隊

輸一場就賣星重建

湖人強到仆街喎⋯⋯

打得好贏嗰時就唔講唔提
一場半場就拎出嚟講

讓AD都大炒

讓左城城羅

打左幾日, 好多好多場都大炒...甚至聖誕大戰5場都係...
其實關唔關今年既打法/制度/or tank for pick...!?

尋日Edwards上身，今日變返正常

唔關事啦，公牛同湧打得火熱

新仔差不多啦
唔覺有啲人講到佢咁差
不嬲講佢要養

今日1半都close game既，應該冇咩觀眾壓力，打得輕鬆左1邊一hot hand keep到完場。

大飛tank得好出力

邊個估到, 而家未輸過既球隊係.... 雷, 騎, magic, 溜, 鷹

都可能係...無觀眾壓力都幾影響

可能佢預新秀要magic水準 一入就要打到finals MVP水準

打左10場有不敗再講

西一雷

西15塊

性頓3場波 22 32 27分

Keep狀態入po不是夢

佢同Garland 今季個態都唔錯

直情幾勁添
鼓佬依幾場都掂
Isaac 又應該會進步

咪嚟嚟去去又係狼
上年隊大腸算係咁啦

Garland 估唔到助攻上到雙

正常

讓Kawhi都大炒唔講?

你講唔得嫁?

年年開季都有弱旅頭幾場贏波之後短暫升上第一第二 總有人會因為咁就打飛機

佢兩個今季上腦個問題舒緩左好多，終於可以控到下波 尤其是Garland one more pass 個視野同決定都好左，兩個一齊出個陣我prefer比佢控

差仔真係慘
去隊爛隊但又有Dlo係度 打都無得打

大腸

東得nyk預入唔到po
其餘十幾隊爭崩頭

公牛唔好浪費Lavine時間好冇

同阿妓休季叫人答邊隊榜首一樣

咩直

我講同一番說話就俾人負皮
證明食蕉真係好高質

我客觀啲

Ad唔係

AD係塘鵝都係入得兩次PO

我講緊佢哋啲數據喎
近十年係得Brogdon果時得10分左右
今季啲新仔連數據都洗唔到喎

同見頂交換得唔得

3場

當牛係傻閪咩

狀元同wiseman淨係計頭3場都場均十幾分喎
點洗唔到數據法

條友真係打工咁場場交15-20 分俾你
但對比賽勝負無影響

牛可以直插谷底抽靚pick，見頂可以收錢，lavine去湧可能有得衝po，winwinwin啵

見頂今日尾段好hustle 好想贏喎

AD同rmbj有功有守 好多野可以一手包辦
同埋curry依家都32 又少左KT吸怪
啲三分keep到算係咁

你今日有冇睇波
見頂係公牛拉開比數果陣入波止血
分球同防守都做得好好喎

嘩搞乜撚艇

Magic rookie season 先係正常
其他都係廢水貨

因為係被大炒

Magic rookie season麻麻
對比佢final既表現

佢係貴族你係咪呀

對lavine黎講咪win囉,
但牛點會放走自己core,走去換人隻玩爛嘅見頂, 仲要咁貴
要tank手法大把, 使咩要換走

係，直情益咗牛添

要換fuckme咁點解唔索性留dlo

性頓帶騎士入PO > IRVING

Final 都計入rookie 表現
始終playoff重要
常規打到識飛都冇用

過左啦

咁陣容差好遠
性頓 Garland okorro love 鼓
都叫齊腳丫

我聞到某人兩年後回家個陣味了

Irving 有占屎

yes , 本身只係換到Josh Rich

Magic rookie黎講，Cole Anthony 幾勁
利：3場論

冇啦，性頓 Garland okorro 應該點勁都唔夠AD勁
除非大傷

Wiseman算洗得幾好
第一場洗好曬
個狀元洗得唔夠好
啲3P%連3成都洗唔到

富仔今年當rookie

J-rich 換到 s. curry 的

講真
本身我覺得Garland傻西黎

睇左場,覺得,E 原來幾勁

富係21-22 roy

咁都養到 吹唔脹

呢D skillset , 呢D 身型,打兩年無得打NBA都唔奇

點知

睇多陣先

仲要佢大學又唔係勁，傷到仆街

仲要個樣都生到成個傻閪咁

aD自己一個一定衰高curry

有冇人知Capela幾時可以上場打到波 個黑鬼俾火箭交易咗去鷹隊之後就冇打過比賽

性頓睇落仲on9
個陣叫廢老留係騎士同佢打個自信樣
出到嚟原來係少少腦都冇埋既西書

今日寫下場probable

我羅

騎都on9 18年揀個combo guard 19年又揀個差唔多款 以前Irving同Waiters已經證明咗唔掂

上季有一場係對雷 Love有次同波叔對位 但Sexton唔傳波俾Love

Sexton Garland KPJ三個一撚樣

咪有打熱身賽, 不過打完之後傷第2隻腳咁解, 聽日應該出到

但kpj唔係最有得救個個咩
利申冇睇騎

唔緊要
金州柒我漁人得利

你好黑心

湧腸一家親啦

諗起當年Steve Kerr用Marion換O’Neal嚟倒MDA米

記得真係kerr idea來，唔係sarver
但竟然kerr nash仲係勁frd關係，之後仲去埋湧

覺唔覺得呢兩年少左好多人著勇士波衫出街

宜家興著熱火

睇kd highlights見到三波球on9 layup俾kd block柒真係笑到pk 完全唔知佢想點

呢排見唔係潮就熱火

潮狗不嬲周街都係 著奶共個件最核突

潮只著9比同bi

岩啊睇返十場八場先 不過3 連勝唔J分分鐘之後無得J

當值個額都幾高

連最後沖冠機會都比佢倒埋

同安爺爺換走perks換大小奧一樣

潮狗係最多fans

btw法國潮狗多數都係獌狗

我幾時都覺得佢係馬刺卧底

攪散太陽⋯

當年Perkins換到二少一定換，點知佢有心臟病啫

Cole Anthony 咪對辦啲既新人
但ceiling又係得咁多

頭pick個幾件全部都要練要執，第一季好難爆上黎
同前幾年班tier 1比一定比下去啦

佢訪問好似話係高層商業決定黎

只係佢後悔冇盡力ban9個idea

原來LMA, DDR combine for 12pts

wiseman ok la

wiggins 唔錯啦

聽日就有得睇trae young教mvp打波

過氣3俠
LMA Ddr Gay

godamn

咁軍訓牙grant

rest洗唔洗罰錢

係咪話每隊有一個quota
太多新聞唔記得

屌你老味格FUN 又傷，
真係好撚FUN

無野了
原來淨係限制nationally televised games

kpj已經唔知去左邊

係唔俾全國轉播個場休息, 其他都手鬆啦
btw咁實唔關鷹事

佢同槍擊案有關, 又有情緒問題

每季打廿場

好彩無留
笑

喺活塞好似翻工，最緊要有得射波

講真，喺腸唔一定會咁

過左一排都未出到場

好難講
我有睇湧
其實佢都係有三分, 有cut in layup, 但真係miss, 似係個人問題多
腸會好少少少, 我地spacing靚啲, 佢又熟cut in, 但有堆三分同layup真係唔知點解佢miss

活塞都無人理佢loadman 架啦

但我都仲係好愛佢

大家咩繼續反

kelly成季都會咁柒咩on9

對得起身價有餘

三分唔過三成一我切柒死啦

好彩躝咗
啲時間比晒劍橋好過

記唔記得你上次講「成季都會咁柒咩on9」既球員舊年點

會唔會去強隊壓力大

playoff爆seed
我勇入playoff is a must

劍橋唔差
雙劍一橋今日正負值最高

咁家下佢咪夢想成真
變返廢隊

yes...
勇球衣代表嘅嘢太重...

Saric Jalen出返來
Ayton條打巴仔啲時間可以再壓縮

你哋唔使佢分波跑戰術已經差好遠啦，出嚟就係諗攞分，今年有埋波叔，space又可以拉空啲

你地就想A頓少d mins 我地就想wiseman多d mins

今日表現好
唔反了

點估到賣點係進攻多範的球員變成淨show def

湧沉多排可能心態一樣bust

今日算係咁
傾屎下下幾件圍埋去
無乜理由要自己攞分
傳到出嚟叫唔錯

呢個明明第一季四夾佢, 佢都做到
奶已經無慾無求

你估我湧係大腸啲柒隊咩

算啦，比人double team我都唔想佢射，拉到其他人空晒再傳去射三分仲好

想知湧幾時會拆
今年下年就一定唔拆
但如果klay成年打得麻麻
2022年就會係curry 34, klay green 32
係咪要預green遲早trade
2022傾wiseman, curry完約, 希望佢take下pay cut, 好似dirk咁

講真心理、手感唔難改進，
佢算融入得快，畀啲時間啦

2022年就會係curry 34, klay green 32
應該仲有能力拎多冠

咁大諗頭
想講今年curry已經麻麻地，雖然做多咗勁多野，但點都無mvp時個種shooting

續 Curry 大約續到退休算啦

湧頂盡博埋下年
不過都係個句
tank la

curry klay似
green似走得

要貼野先送走Green 喎
咁貴又回塘，一係你大腸接貨？

廢鳩幾岩大腸
不過拿咩換？

來緊max ayton
大pay bridges
之後仲要大pay cam
唔得閒，歡迎打比狼帝塞蜂

Wiseman既上場時間一定加

With Joel Embiid out, Sixers untouchable star Ben Simmons steps up: 15pts/6reb/4ast with 6 turnovers on 5/8 FG!

唔知幾耐先有穩定嘅shooting

依家都好穩定啫
場場都係0

Ben Simmons=next Josh Smith

simmons幾好架
唔會浪射

同大腸PO不敗一樣道理

點睇依家狼帝瘤蜂都好景過大腸
係活塞柒啲

死葡萄腸狗
Po見啦如果你哋入到嘅話

慘 DVD partial ACL tear

唉又益左 rmbj

網本身廢
依家搞搞下可能要tank

屌⋯⋯今年咁快咁多人傷

屌，見到木狼今日打成咁真係谷鳩住氣，個教練完全冇戰術可言，個個上到去好似打街場咁，一運個波上前場就射，連組織都冇，ok你要練狀元，咁你都要搭個組織到既俾作佢之得架，屌你就壓住佢喺bench，消費完死鬼老豆未啊，消完就炒啦

btw Lo呢d撚樣真係冇職業道德，完全睇到佢hea打

dinwiddie都打柴

吾皇又訓係度都5冠5fmvp

廢老強勢回歸

而家係咪有d 場館可以俾觀眾入場？

Kd艾狗單打到完場

Lillard無做過鷹broadcast
VC > Lillard confirmed

見到OKC想笑

12-year NBA veteran Nick Young is signing a contract in the Chinese Basketball Association with the Zhejiang Lions, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
力羊去CBA

Nets are resting Kyrie Irving tonight, Nets say. Both Durant and Irving out vs. Memphis.

NBA fines Daryl Morey for violating anti-tampering rules with James Harden tweet

NBA's West and East Players of the Week for the first week (Dec. 22-27) of season: Pelicans forward Brandon Ingram and Pacers forward Domantas Sabonis.

講到dvd唔傷就夠潮打咁

入得西岸堆填區都預左架啦

佢除咗傳波組織之外有咩比得上鷹王呀

dvd合約年先黎傷

young reddish

KD做乜又唔出

今年D球星B2B就唔打

輪休

其實我都想講，銀仔為左cap足廣告水開足咁多場
但d賽情咁密，變相好多場d球員唔係輪休就受傷，令成季平均收視都跌惡性循環，咁樣真係好咩

咁今年冇計嘅 始終又係縮水賽季

防守

雷係咪唔tank啦

我雷正選唔差
但班後備專責倒水

以前咪又係兩日一場

除左bubble個22隊
有8隊抖左成9個幾月
就算講緊入到PO 第1 ROUND出局個班都抖左4個幾月 都係少正常賽季一個月
除左東西岸top 4 加埋8隊 其他隊有咩資格講攰同密

Diallo控球就是我雷致富密碼

鷹王封波勁到癲

雷狗又贏

鷹王浪射，牙ben好冷靜唔會

鷹王當年有份射死波縮

搵佢練做啟動點真係

MORANT踩腳面傷出

ja傷埋,今年一開季就咁多人傷

Ja Morant appeared to suffer a significant left ankle injury in Monday's game against the Nets when he came down on another player's shoe.

邊條友sil腳

夫子的愛

Dort

大家唔使緊張，半場個陣OKC教練會提返班波要tank

好撚痛

wood可以連攞13分，點解塞會放佢走

只係千2萬一年，有冇咁抵

表弟番黎正選又冇左

表弟而家個防守都冇咩可能正選

上年打2k搵佢落pf 幾好用

正路應該係
Wall, jh, pj, wood, cousins

sga真係好正

啲新仔真係

登一落場成班控波都唔掂又爭表現

巴西kd棄得，連頂位執波都無

啱啱開網熊黎睇...個旁述話網邊個又torn acl？

冇後備pg

DVD

dinwinddie?

雷仲勁過船

慘

登子今日又要爆40+先可能贏波

沒左4個主力聖誕想hea打都唔得

點解咁鍾意用3分絕殺

個33號一攞波就想攻 但控親都甩 FT兩球炒晒

Nash 叫個Timeout攪笑？ 叫完出黎1On1

咁打法，唔怪得肥登想trade

除左nwaba 同tate，其他既可以落去g league

18先係真。大年

SGA打5 out真是啱哂佢

唉 灰熊咁㩒樣倒輸返

jj

唔關事啦，佢叫trade嗰陣都入咗老表同墻

網完全無戰術整係單打

好怪 nash主教 mike d a米助教
但係狂單打無pnr快攻

網D Play 弱智？個個食自己 Pick都無個
笑死 前一個Play換兩個C出黎搶板
呢球無TO都起碼擺一個
一個都無 俾人拎番板最後一擊無埋

2隊仲要Back2Back 冇KD/Irving/Dvd 算係咁啦

灰熊咁打法一D 戰術都無，個教練係做咩既呢
Morant 睇黎要抖番1-2個月，直接Tank 可能仲好

要唞一兩個月既話真係tank得

一人藍球，打死個2年生。。哎

雷

好波到好彩輸

想tank但tank唔到

雷last play run得幾好

係SB BD 年代只會見到iso play

打起horford hill
再賣換pick+老將

喊咗

2場都係有得比sga 練last shot
贏咪開心 輸咪繼續tank
真係好勁

G.Hill 繼續打成咁

換到出年個late first 唔出奇

班新仔唔係鳩打都有板有眼，過幾年揀到啲高天賦既人就

雖然今年場次係少咗 但好似好多back-to-back咁 見啲球員好似幾攰

塊洗唔洗呀 半場就夾 等登落場就贏返啦

佢都係成身傷，又老一年，要埋齋冇咩事先有得叫價

好懷念當時timeout出返來打iso既場面

MOJ dad getting a tesla for xmas

mpj

partial

上年僅僅輸playin入唔到PO

今年又

箭宜家真係好似俾人輪姦咁，登子要場場一個打十個

個新coach d play 有d睇頭

捱埋呢場就有人

Hi All

唔怪得登登想走

無隊友姐，preseason幾好睇

點解咁多雷迷嘅

想睇下剋上掛

迷定

迫害我地勇就有資格講

有冇人想睇夫子真人相

太多back to back 抖幾多個月都無用

無

唔係呀，渣同咪嘈又傷...！？
知唔知佢兩個傷成點

渣拗柴啫

咪嘈傷左個腦
救唔番了

之前問SGA盡打好定雷盡tank好
唔記得邊個講冇衝突
依好雷一個唔小心champ埋 咁點算

呀渣

DJJ Block得靚

拓新果兩件唔多掂喎

LBJ平時都係咁block柒人，今日俾人block返

pm

Trent

DJJ 追BLK追到

成場都追住唔黃block

trent

covington防守好交到貨，破壞咗好多波攻勢

Portland West Conf. Champ

Portland啲守明顯好過上季

佢偷波line好準單防唔係頂級 但協防企位好屈

DJJ睇落幾好

拓全隊今日都好多手，唔知掃咗幾多球

唔知潮掛唔掛住rondo

Nurkic 原來有中距

Nurkic pick and roll都幾勁

破產版jokic

係jokic太癲啫
以前傳到波嘅長人全部變做破產版jokic

兩隻都係雞塊pick

雞塊揀岩左邊個做基石

Norkic傳統啲，佢護框勁過jokic

咪嘈
告啤

Luwawu 都打得起
76係點養人架

今年應該5冠5fmvp

俾我瓜一隻ring 得唔得

2021 又係占迷年

阿瓜今日瞓住贏牙皇，真不愧係同牙皇同一年嘅絕代雙驕

biden win
BLM
吾皇超越MJ

21世紀係吾皇世紀

MJ知道自己唔掂所以35就退
吾皇打到45
證明吾皇係🐐

夠聽話，又彈得，綠葉黎講真係好洗好用

熱火出品有保證

Josh Jackson好似打番起

Sexton係咪專心打iso?數據好似幾好？

想睇winslow勁

old news不過有點痴線

同11-12差唔多 早過當年幾日開季 遲兩星期完季
不過計返66 同75場game 個數其實差唔多
但係當年有b2b2b 仲chur
star/top player 唔輪休真係好易收league

已經數唔到柒碌浪費咗幾多潛力新人青春

係，依家就浪費緊mb

上一個養得掂好似係Jrue Holiday

何謂掂
兩個all star 一個二陣 一個一防
都廢過holiday?

我意思係Holiday喺76人嗰陣打得幾好入過一次all star game

.....唔講mb 同 Ben
鳩fing頓都算「養得掂」啦掛？

咁廢唔算啦
標準係5屆全明星以上

咁Ben mb叫養得掂定唔掂

mb自己睇YouTube學啵，76幫佢養傷係真嘅，仲有俾個ok4佢陪練咯

Noel 唔計？

話說 唔係好多人有5屆all star
好似會員都冇

鷹隊今年有機會upgrade做一線鷹

應該岩岩好5屆 14 15 18 19 20
所以會員其實冇資格同curry比

Curry 6屆好威

D Green都無5屆
Beal都無, Rose都無

舊年傷左要加番一年比佢，今年之後連入到退休

3 隻都係廢

LMA 7屆
講真7屆西岸都幾勁
但明明唔覺佢咁勁, 特別刺年代

今年入唔入到都成問題，西岸G位打大交

拓果時好勁喎

Curry 輕鬆保送一定入
放心都得

講刺
拓我認同好撚勁

Christian Wood原來都係數字人出身

6個位
5個穩 doncic lillard harden booker Mitchell
Morant bye咗, Harden有機trade走對岸

計harden走, 有兩個位, curry入硬
仲有邊個入? Murray都可以計入
西岸今年好打交咩? 除非你計埋fox, dlo啦

Curry唔係入硬啦
佢表現類似依場咁先得
如果遲啲又打到前兩場咁都未必入

估fans個25%票應該推到佢第二的, 第一doncic
press又鍾意佢
當有掛, 半契仔
又無咗morant爭

Morant好似小事
個25%齋計正選咋
佢表現麻麻嘅話都難啲推上正選

Irving, Young, BS, WB, Brown
Dragic表現好好, 唔知keep唔keep到
Lowry FVV幾好
富仔同性頓直頭勁, 雖然3:0可以係虛火

吓輪椅我以為好大獲
basketball forever講到prayer up咁

是
CJ一個all star都冇
都唔知會員有咩資格同curry比

書人咪嘈點會穩

Harden呢

咪寫咗

X-Rays on Memphis guard Ja Morant's left ankle reveal no fracture, sources tell ESPN. Team will await results of an MRI as soon as Tuesday.

希望無咩事

我話book穩就穩

不過MRI照到有事就手尾長
韌帶傷麻煩好多

你大腸之前都想搶架

腸今年真係翻生的話，我估CP3仲大機過書人

笑左 curry 一定穩過你垃圾book

Cj 一個all star都冇唔關會員事

唔會啦，腸入面數據最好一定係刷分仔

cp3直程未必出多過30min

當年簡去刺證實咗係傻鳩

Payne仲勁過佢啦
依個cp先係point god

book咗位

終於有機會再嗌...
Let Go Hawks!

條友打波好撚搏

假假地入左西決
當年入腸既拳王如何

會員帶唔到CJ入all star
Leadership唔得

拳王入腸之後都打過西岸第二輪
差唔遠啦

根本係咪一線都會嗌

今年無all star game bor

咪25

聽朝頂上對決，我騎vs 紐

係呀係呀

永遠懷念Josh Smith

RMBJ vs Melo

Jb今日唔打

Oubre命中過見頂了

Killian Hayes出十分鐘全0 1TO
4射0中

真係廢到

十二分鐘全0 2TO
好撚癲

熱水咩料

Ola今年要續大約好似打番起d
希望keep住同唔好傷

佢場場都係咁上下
遲早信心崩潰

rj呢幾場打得差到

十四分鐘全0 2TO
JJ啲脾氣

curry唔braids都真係幾順眼.....

岩岩起身，仆街Oubre居然入3分

wiggins同佢都翻生
下場跌架啦

Hi All

今日風向係咪Grant垃圾好彩佢冇同塊續

Travel BS for James Harden

擲骰組合

公鹿上場被我紐炒完依家搵無jb既熱火出氣

鐵人JB loadman無人理

勇打呢啲隊即刻勁好睇，娛樂性高好多

上場咬柴呀

巫真係幾西

Randle咁全能既

仲入唔入到playoffs

又可以收皮1年

大三元?

randle差1to 拎四雙

想問nba league pass 1500同1300個個有咩分別，同？除左轉區大法，係唔係優惠碼可以平小小？

熱狗
出嚟受靶

見頂CLS

見頂好L hot hand cls

勇痴撚線
啲隊友生性啲咪好囉，場場都要Curry打到隻狗咁

1500果個兩個裝置同時串流直播,即係你可以同人夾,咁除返開每人750就得

雷個火柴人仲未開到齋

除左串流係唔係完全無分別

證明自己唔係魚腩
不過跟住兩場拓先見真章

應該係

西書三場三次大三元 輸鳩哂

Ja Morant out 3-5 weeks with Grade 2 ankle sprain

勇

原來雷條＂滕條＂剛剛先取下ｎｂａ 第一分

勁撚多走步

雷係咪打咩隊都55波

睇怕下年又要嗌轉隊

點解灰熊唔簽返josh jackson

Doc有tobi 本說明書

好撚勁

西書今個season係咪打算拎番場均大三元 但輸哂d波

係Beal嗌轉隊

為難咗以色列仔.....

場場練絕殺

今場仲要輪休hill 同horford

十年後大家只會記得數據

忽然熱狗呢？

有睇波就知d隊友廢到仆街
三場正負值都全隊頭2位
反正都輸老西都刷三雙啦

講到無龜之前 巫師贏到波咁

咁我都冇話龜廢，但佢嘅數據帶唔到隊波贏呢個又係事實嚟嘅，冇佢嗰場又係輸，有佢拎大三元又輸，真係好屌鬼嘅

無John wall東9
依家係空降一位球星落嚟

要求高啲唔過份？

完季先講

唔係完季先講
我信入到

我係針對你講嗰句贏到波咁
事實係贏到+依家多位球星

日本仔又未打
東9都係差兩場姐
收埋就比人追6-8分
真係唔知點carry到

係咪有殺龜大會

日本仔洞嚟
唔好期待佢貢獻到啲咩
叫做分擔下體力咁

大少今年睇巫？

咩值今年好似仲打得順過上年, 富仔進攻翻生, 成隊波進攻就好左

佢好似年年季頭都順

ching幾跳躍

巫師成隊進攻都幾勁，但防守完全為0，上年有波贏都係靠全隊瘋狂爆分

痴線鹿13個人上場，其中12個人加埋入左29球3分

kawhi打嗎

上年年頭好似頭4，季中一直跌落去

巫師係用放棄放守去谷進攻 上年數據好大水份 邊可能一個球星就carry到

冇日本仔推DENI打PF防守仲差, 後備又食屎

每日都殺緊

場場都睇
未見過咁廢既球隊

講到入PO, 上年東8 東9 不用分得這麼細, 不過今年多左隊鷹隊爭飯食

痴線波

對面點打都有
根本拉開唔到幾多分數
但自己唔入果時即輸十幾分

SGA擔正大佬位愈打愈好

鷹東一

點解JJ redick 唔係正選

對OKC球迷來講，有咩好得過隊波打得好然後輸波

因為依家大波係射手，唔使出JJ啦

Bledsoe 換JJ redick 啦

速龍都0-3
熱火1-2

教練責任更大 今季突然要玩認真而過去1,2季根本無防守體系

但本身教練係雷霆出名防守，到底係班球員唔受教定教練廢

就係咁至神奇

防守體系要時間，遲啲可能好啲

肥T公牛夠出名防守

佢而家喺邊度教

NYK

無記錯既話係NYK

快啲hack Zion 啦，罰球好撚廢

佢嗰種係傳統防守勁 佢著重守內線得分駁人地3分唔準 類似不動河山咁 但呢個時代點會射咁少3分

bol bol好唔掂

ayton

睇到漏左少少。。。

睇番依球中和番

屌你老母肥鵝換返ADAM 落場啦，
而家比AYTON 玩哂

BOOKER好似咁少掂波咁

搓左咁耐air ball

留力
依隊垃圾唔使射咁多都輕鬆贏

Lonzo ball比cp3完爆

Cp打左幾多年

龍今年真係

熱火仲咩唔出Nunn

一個係波仔，一個係波叔

屌奶星塊連傾都唔夠打

公鹿大炒熱火, 成隊入左29球三分, 人人都入過除左字母哥

屌你老母 ish smith前幾場睇到忟 今場無睇

肥仔想場均三雙？

都唔知讚定屌MPJ好

依家nba興大炒？

同活塞雙輸

波叔拎波成隊順好多，今場波仔拎波連佢自己想做咩都好似唔知咁

塊d防守唔知想點
下下補完防就有wide open 空咗隻

其實塊對親kings 都好緊，可能格食格

MPJ
一啖砂糖一啖屎

crowder

因為波叔 今季會睇多啲太陽

今季咁多大炒 日日都有幾隊輸成30分

MPJ半場食咗春藥？

原來Westbrook 真毒瘤數據友

佢係帶唔到巫入po 的

熱水冇jb唔計

即刻17-0 run，燈撚到

FB HBK個page好似講過開季開得太倉促 球隊唔夠默契球員狀態唔穩定 搞到浮動性好大
而家睇落都係

禾頓點做野

冇入bubble 嘅休息左半年

夫G勁到呢

你做嘢咪得

夫子一出誰與爭鋒

肥仔keep住咁應該拎到助攻王

收嗲啦

傾垃圾咪入我數

HBK呢啲馬後炮page

二月到十二月
成十個月

咁廢,快d躝

波仔一拎波就turnover咁

Booker同波叔得分單位數 但炒40分

諗唔到做咩咪畀Ingram或者Zion打iso，輕輕鬆鬆

3場有2場大炒緊

以為你反塊幫我 有啲失望

係咪有人話狼可以爭po

個個打得起既佢一早已經覺得有潛力
唔入nba做球探真係浪費哂

draft po

狼爭第一（榜尾），應該無一隊追到

係咪 decline 左了？
城城傷左冇打冇人提

Kings 領先緊

場波幾好睇

金塊兩隻面係到倒水係咁叫jokic上黎pick，之後自己to，都唔比波jokic高位

如果playoff 係聽日開始的話, 東西岸頭8位同上年好似調轉左咁

5場都唔夠咁快講到playoff ，唔講以為打緊bubble

未來人又話你知咩

塊真係要trade人
今季依個陣冇防守 個個又要波打
仲有好多新人加入 適應有難度

我反食蕉

塊後備深度唔夠

對上一次中鋒拎助攻王係邊個

夏啦巴頓好勁

tnt cut埋去傾塊

Culver 0/10 0分

荷爾蒙好有拼勁

Jokic 4雙都要輸

Haliburton 真係正

Kings 已經雙殺塊

聯盟不敗係邊隊

張百倫應該係唯一

道歉未？

Magic

鷹

Sorry

sick ball bro

唔鐘意佢居高臨下既態度

冇現場球迷輸太多都唔會現場比球迷串

問左西書未

Fug 好波

第一個要trade邊個

點解魔術年年頭十場都係威係勢

賽程又密
輸得多寧願提早投降

Murray + Barton + 2* 1st round換Harden + PJ Tucker

點睇

我嚟

Trade harris+barton+first round pick換 derozan

Cam Payne 7A 0TO

塊應該死都唔會出murray
加上harden同肥仔未必夾
而且如果出murray加barton唔洗2* 1st first round

西決已袋

jabari冇出都夠打

狼真係 隊波完全唔知打緊咩
夾又夾唔到 但個個都有d能力同潛力
已經有Russell 但又要交易rubio返黎
神操作

過唔過到

dlo又真係廢

今季就過

最快下季啦

先差32場，巫師無壓力任佢刷輕鬆啦

活塞輕鬆11連敗

睇番西書呢D數據魔人真係好癲

後世都未必有人記得佢洗數據
但一定HOLD左幾樣大三元紀錄一世

腸真係好順 波叔連出手都唔洗
Cameron Johnson好撚正

其他隊年年都換下人 要磨合
魔術就年年都果幾個

唔知後世會唔會覺得佢係good leader

今年分分鐘都平均大三元，得分少啲
18 10 11 咁

“咁勁都攞唔到冠，好唔抵”

龜龜拎唔到真係可惜

Fug 點睇聽日鷹網大戰

今年東書可以場場刷大三元
但隊波防守真係好屎

你睇籃板個leading board
屌佢排第三 痴撚線

最勁果兩年都拎唔到就無
自從隻腳2018年做手術之後三分同罰球都差左勁多
25杜唔走就應該有冠既

佢應該過唔到Harden果個誇張大三元

但20+20+20應該hold 死一世

幾有睇頭，可以考驗下hawks既防守
見到教練上young hurter bogdon，我想知係常規輪換定係只係睇唔起piston
如果係常規我想知依三個會唔會比人打得穿
levert神完一場下場就廢
進攻方面唔擔心
比較睇好網，但鷹有得打既

想睇牙羊同榮縮邊個撚邊個

尋日輕敵防守咁鳩最後只係鬥攻，連JJ咁垃圾都俾佢拎到27分
忽然進攻死火先放兩隻射手出黎

數據上我估羊
因為羊真係draw到你傻
網又無一個ace stopper，pnr defend我無睇數據，但感覺對面守pnr唔算勁
預計鷹進攻無難度

佢勁在成隊波上到下冇人夠膽當面話佢 夾左咁多人真係得kd, harden鎮得住佢刷數據既心

手背係肉
手掌又係肉

JJ廢還廢但佢打得幾堅決嘅琴日，可能收到開火權
反正都食硬就是但佢啦
考驗Hunter嘅時候嚟了
反而想知正選點排

應該係隊波冇Super star鎮住佢
KD Harden呢啲名人堂級數同牙標牙治呢啲差太遠

重點係剩番字母冇入？

其實你睇allstar game就知

根本無人認同beal

應該都係
羊 Cam Hunter JC Capela
如果gallo出到，咁應該都係落JC
對住網打5小冇乜著數

我覺得鬥攻算 鷹隊除咗Capela叫有阻嚇力之外其他人嘅防守都唔係好

多數呢啲由頭iso到完場嘅隊去到季後賽唔會走得遠 但OKC可以去到總決賽2012年Westbrook同Harden都未係superstar

Tencent has stopped live broadcasts of games by the National Basketball Association (NBA)'s Philadelphia 76ers in apparent protest at their new president Daryl Morey, who sparked a row by voicing support for Hong Kong protesters last year.

下

好 咪撚播啊

cam 絕對上緊去二線頭defender
Hunter都肯定有二線

講緊一線係指iggy tony allen嗰d
如果係屈力嗰d，solomon hill ，後備中鋒都係唔錯嘅肉盾

協防就真係靠cam同capela

又想鞭返話冇撚人會請莫雷個D CCTOY傻閪

[被清算]撐港NBA火箭總經理莫雷被辭職

腸班後生進攻好心急，一過半場就急住打，有波叔控住run form成件事差好遠。

根本要波叔控場睇住大局

OG好似幾勁 佢應該先係真核
Btw 76咁都贏到

想睇Morey一年換一隊波，咁好快大陸就唔使睇波

去湖會發揮到最大功力吾皇吾皇啊嗱

FOJ唔會比佢黎

我想要呀屌

係 幾正

係 Kobe前經理人做GM做得好地地都唔會被炒 純粹FF下Morey去湖會點

76人話wfc

熱門新聞勁爆！勇士入局哈登交易，烏布雷、懷斯曼成籌碼，柯瑞再獲鼎力強援
根據美國著名體育網站《Fansided》記者Andrew Hughes的最新爆料，金州勇士正密謀聯手凱爾特人與火箭進行一筆有關詹姆斯-哈登的三方交易，具體交易內容為：

火箭隊送出詹姆斯-哈登、PJ-塔克、埃裡克-戈登、丹紐爾-豪斯、本-麥科勒莫五名球員，得到詹姆斯-懷斯曼、安德魯-維金斯、凱利-烏布雷、分別來自勇士和凱爾特人的兩個2021年首輪選秀權；凱爾特人這邊則是送出肯巴-沃克、馬庫斯-斯瑪特、羅密歐-蘭福德和一個2021年首輪選秀權，得到火箭隊的詹姆斯-哈登、埃裡克-戈登和丹紐爾-豪斯三員大將；勇士這邊則是用詹姆斯-懷斯曼、安德魯-維金斯以及凱利-烏布雷和一個2021年首輪選秀權，換來了肯巴-沃克、馬庫斯-斯瑪特、PJ-塔克、本-麥科勒莫和羅密歐-蘭福德。

8換1！哈登最新交易方案出爐，聯手利拉德衝冠，火箭有望一石二鳥

在這種情況下，美媒《FW》給出最新的支招，認為開拓者隊可以完成8換1交易方案，全力押寶哈登，組成哈登+利拉德的後場雙槍全力衝擊冠軍，火箭則有望一石二鳥。

潛在交易方案：開拓者隊送出CJ+鬍德+科林斯+安弗妮-西蒙斯+利特爾+未來三枚首輪簽，得到哈登。
對於火箭隊來說，這是一筆完全值得球隊考慮的交易方案，在哈登鐵了心離開的情況下，越拖下去哈登的價值越低，因此，完全可以接受這筆交易，因為這筆全新的方案幾乎滿足了火箭隊各個方面的需求，有望實現一石二鳥。

首先是球隊得到CJ麥克勒姆與鬍德兩名優質即戰力，其中CJ在新賽季對戰火箭隊的比賽中，與哈登形成對飚之勢，盡管他的防守存在問題，帶隊上限不高，但符合火箭老板賺錢為主的賽季目標。

鬍德也是一名值得信賴的得分手，在完成交易後，火箭隊依然將是季後賽的合理爭奪者。

二哥 啲譯名我地睇得好辛苦

真 用番全形英文仲好

K.Hayes 算唔算最撚廢新秀？

要rest hill同horford先tank到

唔算 因為實有啲廢到你連名都唔知

佢個隊5個正選4個都要拎波打, 點練

今屆最失望ok?

可唔可以兩樣都唔要

夫子點睇你隻Jabari一分鐘都無出過

呀邊個邊個講過CJ唔賣

2哥啲文唔使睇都知係支那網copy返黎再轉做繁體

總決先出

可以say 88

是但啦 活塞都冇諗住贏

佢嘅style

Big Ben著3號波衫嗰時最好睇

出名悶都好睇

點止二哥

同埋啲支那狗好鍾意搵埋啲二打六FF文就當「美媒」

打得好有條理

05年finals喺我心目中top 3 雖然活塞輸咗

個陣西到咁，咁多年第一次見

熱鹿個recap睇到我好亂呀

啫係呢世都唔洗再出

瞓住收錢都不失為一份筍工嘅

[龜三雙 球隊輸波］2020-21 NBA 常規賽討論區 (5）